屌奶星 今晚約左fd子旺角睇波 你班細蚊仔咪撚阻住哂

今晚仲要見證利物浦6次歐聯冠軍

兩點九佢地都要返屋企覺覺豬喇

屌佢老母 今晚重注左

利差皇起碼兩班波

2:45

利物浦
獌狗

今晚團結

辛苦樓豬今晚通宵見證猁輸波

Agger 拎左頸巾未

6次咗啦，小學雞未出世？

見證吾皇三連霸

辛苦晒班疤猁捱夜睇我皇三連霸

屌你老母 上面咪引戰
今晚各位cc台手足手下留情